[
    {
        "randomId": 13
    },
    {
        "ntibavuga_1": {
            "question": "Ntiza ku ikaramu nandike",
            "answer": "Ntiza ikaramu nandike"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_2": {
            "question": "Uno mukobwa arahiye",
            "answer": "Uno mukobwa ni mwiza"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_3": {
            "question": "Umwana wa mushiki w'umuntu",
            "answer": "Umwishywa"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_4": {
            "question": "Amata y'inka ikibyara",
            "answer": "Umuhondo"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_5": {
            "question": "Umwana w'ubuvivi",
            "answer": "Ubuvivure"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_6": {
            "question": "Kumena amata utabishatse",
            "answer": "Kuyabogora"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_7": {
            "question": "Igicuma bashyiramo amata",
            "answer": "Icyansi"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_8": {
            "question": "Amata y'inka yenda guteka",
            "answer": "Amagonera, amasuga, amanga"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_9": {
            "question": "Mushiki wa data",
            "answer": "Masenge"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_10": {
            "question": "Ibyo banywesha amata",
            "answer": "Imikerenke, injome, imimuna"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_11": {
            "question": "Sisiteme [system] dukoreramo",
            "answer": "Uburyo dukoreramo"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_12": {
            "question": "Abajama",
            "answer": "Urungano"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_13": {
            "question": "Ibuye baseraho",
            "answer": "Urusyo"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_14": {
            "question": "Uwo muntu yafashwe ari kumwe n'ibiyobyabwenge",
            "answer": "Uwo muntu yafatanywe ibiyobyabwenge"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_15": {
            "question": "Gutangira gusya",
            "answer": "Kwanzika"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_16": {
            "question": "Ikintu cyo mbaza",
            "answer": "Ikintu mbaza"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_17": {
            "question": "Umukumbi mwinshi",
            "answer": "Imikumbi (umwikubo w'umukumbi urenze umwe)"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_18": {
            "question": "Aho umwami yaciraga imanza",
            "answer": "Ku gitabo cy'intarengwa"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_19": {
            "question": "Kuyavanamo amavuta",
            "answer": "Kwavura, gusobanura"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_20": {
            "question": "Amazi asohoka mu moko mbere y'uko inka ibyara",
            "answer": "Inkanya"
        }
    }
]